Korišćeni paketi su LiveCharts.Wpf i Newtonsoft.Json
Paketi su instalirani preko visual studio 2019 desni klik na projekat HappyWeather>Manage NuGet Packages>Browse
gde je paket potražen i instaliran
pokreće se na Start dugme
